DHL涉嫌洗黑錢

有個facebook page指證左可以透過DHL寄錢
即係可以用DHL寄錢出去洗黑錢

以後都唔用DHL了
大家一齊抵制DHL

DHL 今次搞死佢啦

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

推

估唔到DHL咁無良 唔用了以後

會唔會嚇到條友瀨屎

ok

罷用dhl

推到佢仆街

DHL你今次唔做野就真係涉嫌洗黑錢

就到我地告返你轉頭

係咪刪咗po

想笑都無得笑了

DHL洗黑錢 有晒證據有人要告鳩你啊DHL反擊啦

DHL今次係就係比人擺上枱
但你地知唔知
DHL Asia比SF Express收購左？

下

屌 DHL安已不

係

美國運港紙到香港
豬腦

DHL

嘩！乜DHL係咁樣㗎，我以後唔用啦

下仲以為係德國嘢

告條仆街啦

點解藍絲可以咁撚柒

華記del左post

供應鏈業務咋，平時用開既速遞冇賣到

而Amazon雖然咩courier都有用 但international shilping主要courier係DHL (某d情況會用UPS) 跟住黎到香港 好大機會會變SF Express送比你 所以之前有好多手足話Amazon買野一update shipping變撚左SF Express就係因為咁 大家買野小心d 雖然話你冇運違禁品唔會有咩事 但收件人資料會比佢地收集左 同埋唔好以為佢地唔知你運咩 100%係知

睇#29啦 亞洲地區用DHL都係關SF Express事架啦 就算DHL上門派件 都唔好天真以為SF Express就拎唔到你資料

佢個headquarter依然喺德國 講緊既係DHL Asia唔係成個DHL

搵人用順豐盒再加美金影張相，屈鳩佢同美國有 deal

香港DHL咁撚大膽嘅

呃⋯SF好似係收購咗DGF (DHL Global Forwarding)
2樣嘢嚟，點解Amazon買嘢變咗SF係因為佢哋用DGF, 唔係express，就係咁簡單

830

咪講緊用DHL寄去中港澳就會變左SF Express 咩兩唔兩樣野 結果有咩分別講黎聽下？

原來dhl係幕後黑手 以後都唔用了

DHL Express Still Hold by Deutsche Post

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

以後唔用DHL 喇
原來支持暴徒

DHL反中
以後唔用喇

原來DHL一直都係靠洗黑錢賺錢

DHL勾結唔知邊到勢力 唔出律師信即係默認啦

多謝華記公開指證